縱容五毛洗皮 = 言論自由 , Bam劇透撚 = ?

五毛都好影響到討論

咩五毛呀，你講乜春呀

有五毛 推post ,其他人睇唔過眼就會屌柒佢地
咁咪賣到廣告

但係劇透撚會令到連登仔唔敢開app
點樣賣廣告

momomatt

响連登發現，腥講真係有大把自以為有優越感、視其他人為「低端」，但實則患上妄想症既巴打，例如momomatt~

ci hing

留意GPDeal在#14指出，嗰位癲癲哋既ci hing既用語…

最新論戰：
lg v50有冇同好?